個袋好大，唔知裝咩好

女朋友買左依個送比我
26L
好大
唔知裝咩出街好
你地覺得裝咩好

石頭

裝你條女個手袋

裝住條女

John cena

裝LINUX

一打開個袋...嘟嘟嘟嘟~~

有聲

係地鐵唱左出黎

係你牙籤啫…

嘟嘟嘟嘟！ 嘟嘟嘟嘟！
YOU CANT SEE ME
MY TIME IS NOW

FIREBALL!!!!!! POPCORN!!!!!!!!!!

去旅行

認真大家

MAY I SPEAK TO CHAMP?
WHOS CHAMP?
嘟嘟嘟嘟！

THIS QUESTION WILL BE ANSWERED THIS SUNDAY NIGHT!!!!!!!!!

認真答：運動用，裝波、鞋、衫褲

呢個袋我都有，去camp 旅行都夠

裝假狗

裝nathan